[明珠930] Iron Man 3

開定先

10月14號做age of ultron

諗起戲院睇完3先睇番1 2

iron man得第一集好睇

agger
2同3都係為左睇rdj

yinsen

係咪有伏筆？

開波

又bin

我覺得第二集唔差
但唔鐘意第三集

毒J真係慘

We create our own demons

原來絕境病毒係咁黎 之前睇神盾局都有講不過唔記得左

好掛住jarvis

好睇

滿大人只是一個閒角，唔係奸角

幻視

logan

happy Logan

唔係同一款車但都係有四個碌轆

happy譯做慶愉

冇人睇

三唔吸引

tony

呢套有普通話

自爆

漫畫入面佢自己用完勁好撚多
但電影入面冇用過

Mark 42真係好廢

輸俾直升機

由頭廢到尾

我都想有個咁正既人工智能

tony比人夾左
跟住剩係飛左隻手打d2打6個度轉身好型
做左未了請問

未

未 等多陣啦

有排都王到

出年就mcu十周年

其實呢集OK啦

呢套最衰拍爛左mandarin
出個one shot話有真mandarin又冇左下文

1>=3>>>>>2

tony咁著好薯

爛足全系列

俾白人做又俾人屌whitewash
好似ancient one咁

今集雷神行笑片路線
分分鐘係黑馬黎

stan lee

Tony needs Gray

洗腦

迫佢出黎又係好好笑

個大佬好似畢彼特

其實第3集有咩問題 我覺得幾好睇

我覺得似徐榮

最大問題係mandarin

記得之前好似有人開post 問
佢啲甲好似每集比一集廢

求解釋

第一集副甲耐用到痴線
之後個幾集，平均每個鐘爛一副
第三集仲癲，佢老味15分鐘結局爛左起碼30副甲

Sidekick 來講 war machine 都算廢

我都覺
雷神同畢彼特同呢個大佬係撞樣

唔出多d新甲點出新figure

不過認真
其實第一集都唔耐用
一套戲換4套甲

呢個位真係柒得嚟又好撚型

跌哂落水

呢到幾感動

個肥仔嚇撚死

明明好型
下一秒就散哂

HOUSE PARTY PROTOCOL

又係個maro廣告

仚包散

你d興趣就係整呢d野

pepper做仲好

鬥準射燈

give me one give me one

no

呢幕好型

屌型到

好撚型

黯淡銷魂哥

唔知咩譯名嚟

promise都係跌落去

pepper:屌

佢嗰下個樣

Tony個樣都眼濕濕

有時d timeline搞到我亂亂地
尾拎左中間舊能量出黎
但後面d戲又有iron man

冇關係架
佢啲甲有外置reactor
就算佢心口冇左都可以繼續做im

呢套好似多左笑位咁既

浪子回頭

……廢到

我唔明點解做咩唔空戰拉距離屈佢機

咁都唔死
如果飛到幾十萬呎丢佢地落黎會點

pepper型撚到

睇幾次都覺得呢個位pepper出嚟好on9

tony俾pepper嚇親

應該都冇事 條友依家赤犬咁款

俾pepper做ironman算

勁撚到

又會出到炮

以前睇戲字幕係
而家邊個係熱種定煎堆好似

好正呀pepper

clean slate protocol

舊既唔去,新既唔黎

Clean完照整甲整埋ultron出黎

呢條女做我老婆 減壽十年都肯

如果個日人未死偷襲一拳打穿兩條友就正

伏筆又出現

屌

咁都死唔去果然係有自癒能力既變種人

最近套蜘蛛pepper都仲係佢好似

I AM IRON MAN

係
話結婚

佢原意係想整ultron出嚟保護地球等自己退休唔做

跟住pepper唔理佢

Iron man 4

佢要增加機動性，容易組合分體，
就無咁實淨呱

tony對細路特別好

第3集唔難睇，只係情節鬆散，有食老本之嫌

以前睇完3先睇1 2
睇1 2個陣諗點解d甲唔係好似3咁飛埋去

現實寫照
同D電話一樣
愈新愈精密就愈化學愈唔耐用

bruce
science bros

Tony 好似話唔拍

大大隻戒指 真係結婚

終於有人明